作為一個環保人士 今日比我發現大家樂既員工用飲管飲野

自從聯合一班志同道合既朋友

去聯署走飲管計劃後

到今日先第一次出街食D平民既垃圾餐廳

咁今日就去左大家樂

順便視察下係咪真係唔派飲管

如果仲夠膽派 一定即場屌柒佢

正當我行完一圈

見到無人有飲管既時候

我望到廚房入面個燒味佬居然用飲管係到飲凍啡

我即刻火都黎埋

屌你老母

依加講明全面走飲管

點解仲要用?

係咪想D海龜死撚晒先安樂

我即刻當住佢面屌柒佢

質問佢

點解你可以用飲管?
呢到應該全面禁飲管架喎

之後個燒味佬即刻眼濕濕頭DUPDUP咁講左句 「對唔住 下次唔會用」

我覺得自己做左件好有意義既事

大家見到班用飲管既人

一定要開聲屌鳩佢地

話比佢地聽飲管係唔環保架

要走飲管係高層嘅主意
關前線員工乜撚野事

收皮啦，死假膠

冇是咁的，0分，重作

自己推咗15下

你開啲post同你個user name睇嚟有莫大嘅關係

樓主可否比我屌你先？全面禁止飲管你可曾諗過老人家同傷殘人士食飯點飲野啊on99

You can choose your own way to live, but you can't help other to live

都多得你地 衍生好多衛生問題

好啊 屌你老母

假膠 上一頁

Annoying